假設性無罪

有冇人追?

睇緊，vivu無請打上唔到熱門

無請??

嗰情婦咁L樣衰

無請打手

咁cc 咪請起碼幾十個打手, 暈了

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！

唞夠未 唞夠未？？？
唞夠未 唞夠未 ？？？
WE ARE WAITING
FOR YOU
今日
反緊急法遊行
尖沙咀鐘樓
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見